有冇人gme豬左，正股兩日返返黎

琴晚入返TSLA同SNOW

snow呢隻垃圾仲係磨係300，食屎股

兩日...TSLA盤前個升幅已經返晒黎啦
仲要兩日

1股gme vs 100股tsla?

我有450股TSLA 10股GME
兩隻都一股不放